香港隊需要大家支持

香港隊呢幾十年黎係弱旅
但間唔中都踢出左唔少既爭氣波比香港人睇
好似兩和中國及巴林 又係上年既東亞盃外圍賽壓過北韓出線等
但係香港足球咁既資源同硬件配套發展下真係唔算失禮架啦 足球發展同青訓一樣都係要球迷支持
但試想香港人又有幾常會入場睇波啊
希望大家唔好只係今次入場支持就算
足球發展係需要持續支持 唔係一朝一夕既事黎
大家以後都多啲入場支持香港隊同本地球會
發展好我地既本地足球啦

一個本地足球fans 上

推

.